油塘影到跳樓個家人立即離開

資料來源唔知幾多手，但寧可信其有，條命要緊

幫推

推

有冇人有興趣揾日一齊去飲啖茶食下姜
講緊係坐爆成間舖頭，坐晚市三個鐘

可以留意下呢個Telegram頻道
希望大家集思廣益，打經濟戰

幫推

台灣就公投完啦 甘香港人呢？

一人一票 香港地投票

香港地投票 ~ 一個香港人的投票應用程式
下載連結：iOS / Android

原post

唔應該走 我覺得露樣放上網會仲好

通哂天應該唔敢搞佢

而家咁無人識佢一家係咩人先易被失戀

係, 多個CHANNEL LIVE STEAM 住全家
或者即刻去領事館

係
不過如果已經無料好放既話其實黑警搞佢都無用

聽日又唔見多幾個

Push

咁樣影真係ip都唔洗check

問佢仲有冇睇到咩
無可疑 完

緊係唔係啦
佢係證人, 有咩嘢要告黑警要有影片嗰個人先可以作實

［行 動］1.12 1.19 都 活 集 會 同 大 遊 行 - 分享自 LIHKG 討論區

下次影到唔該離開香港先公開
遲少少唔緊要
人身安全係第一考慮

up

Ys 但冇計 當時一刻相信我都會咁做 就算冒住被起底嘅風險

民主派立法會議員應該主動聯絡佢地
即刻開記者會
越高調越安全
如果唔係被失蹤都無人知

認同

根本所有遇害既親屬都應該咁做

樓主pin呢個

人命攸關

push

係都搵到安全地方先放樣
如果唔係同自爆冇分別

喂 保護姐姐同Leo 呀

擔心工人姐姐

區議員？？

去領事館留個底先
有咩事起碼都有人知

影到嗰嗰好似係姐姐

新鮮感有創意

agger﹐高調佢就唔可以私底下搞

唔應該走，應該將佢見到，聽到既野講出黎俾死者公道

手足小心為上

驚乜

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2020(天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 -13/012020(屯門翠林花園墮樓亡)
元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民腿部受傷

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

pushhhhhhhhhhhhhhhhh

撞

對工會有興趣嘅手足們，唔該幫推呢個post：

【吳敏兒和你組工會】＊此活動必須報名

痴撚線，以前如果咁....一定會報警要求保護，宜家反面係啲黑警想殺人滅口

去領事館會唔會受理？
始終成件事有一定嘅猜測
我唔知道會唔會受理
但至少開住live stream 影住類似門口位
可以確保安全
希望佢哋快啲見到

呢個唔駛來源，諗都諗到黑警會咁做啦
睇緊條片已經諗緊個工人姐姐無啦點知最尾仲要影到啲傢俬，更加易搵啦

Z

搵立法會議員

岩啊佢而家愈高調愈安全

Push this

係

以前會希望影到犯罪GE人盡快同警察接觸
依家會希望影到犯罪GE人唔好同警察接觸

救人啊！推please

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

推！

贊同

通天都唔會安全 只係橫掂都唔安全不如高調好過低調

如果坐到收鋪/攰仲可以轉場去m記 飲幾杯水清下口 仲可以順手拎埋紙巾抹下嘴

救人呀油塘手足

希望工人姐姐安全！

【想贏嘅同我入嚟】一人一信逼英國做嘢

完全同意齊阿哥話，佢哋應該立即聯同律師，開記者招待會，公開身份愈高調愈安全。

但幾多人可以話走就走
同埋呢個真係核彈
雖然唔係第一次
但盡快推出黎
有機會令以後少啲人咁樣被自殺
而且亦無人保証下個會唔會係自己

tui

屌 唔撚好有事

真係好擔心工人姐姐

God Bless You

推呀

受唔受理都一定好過喺度等俾人自殺

區議員

[Twitter要人！] Luke de Pulford正跟進英領事件

Book 酒店住住先？

嗰一刻我會聯絡定區議員，跟住搵立法會議員（你知佢哋唔一定理你inbox㗎嘛，區議員搵就唔同啦）同埋蘋果立場獨媒

Yesss

工人組姐

推呢個

push push push

愈高調愈安全
靜靜雞畀人熔咗都唔知⋯
工人姐姐去大使館搵幫手

屌 唔好有事！報平安一定要！！！

求pin

Leo

外傭將會被XX了

外傭當然即時去自己領事館，不過去美國領事館穩陣，Solomon Yue叫佢去公眾地方公開資料啵

至少要去領事館
姐姐至少係外國人
雖然唔係咩大國 但都先報備領事館先

印尼又開始排華鳥

人手置頂

係領事館開記者會啦，反正睇到D咁嘢，已覺得香港唔可以留嘅喇

警謊殺印傭，引發WW III嘅劇本已經出得。

睇片個姐姐我覺得好似唔想比人見到佢拍片咁，純感覺

唔係點樣影？去樓下影啊？佢係好市民嚟，唔係香港警察

其實拍條片講明，跟住send晒俾佢地d fd 親人，一有咩依郁即刻擺上網就可以。

國際軍事法庭就唔使咁多要求。
本地憑家下嘅嘢都難告邊個，最多都係搞到駱惠寧即刻落馬。

又白色恐怖
開LIVE啦

所有人都捉去🐶屋搞，搞到你收貨話無問題并簽嘢先放人。同其他死者嘅家属遭遇一樣

一路睇哩個post一路都咁諗
香港真係痴撚咗線

保護好

好擔心 Leo

push
push
push

人地避得幾耐？

痴線
咁咪另類自爆

拍定片
講定不自殺
交待幾個親友保護自己ok

屯門議員助理原告變被告 屯門公園求片

幾個親友u sure? 如果唔知親友信唔過呢？或者係藍藍地？或者係怕事？
6000個自殺案你估全部都係示威者？人啲人生活圈子真係好細

出名就最安全

交埋俾泛民囉
唔難諗

有冇諗過個家人都係黑警
只係個工人姐姐upload左段片
所以係個工人姐姐要小心就真

死梗

下個目標

不過會係意外死

即係搵議員開記者會 個個都知你係邊個反而唔會亂黎

唔好on9 la

睇完片已經估到係邊個單位影
你自以為精明湣水咪同遭雞姦個男警比黑警殺埋

只有成名或可保命

No need to bother 美心
集中做好黃店

唔好on9 la

睇完片已經估到係邊個單位影
你自以為精明湣水咪同遭雞姦個男仔比黑警殺埋

只有成名或可保命
X小姐同SONIA NG無死的共通知係國際知名
就算比車車死所有人都會覺得係香港政府殺

失戀

咁真係渣都無

好似高調安全過低調

可能佢覺得唔公開自己實在唔安樂
但係無諗過咁長遠。。。

不過一定要保護好姐姐 民主派議員主動早過警方搵到 如果入咗黑警手就人間蒸發
佢地就係想以後無人敢放料

保安狗係有份篤灰
你覺得樓下保安認唔到聲?

睇片都估到大約邊間拍

HI SIR，OT完等收工

拎cctv啦

工人姐姐真係好人一生平安
跟住幫佢去歐美申請政治難民資格

你條垃圾ON9完未

仲有冇片，條link冇左

快啲聯絡議員幫手啦!!

呢個係咪佢個區區議員

萬一拍不自殺片嘅係黑警咁其他人又點識分呢

一定要聯絡領使館

宜家咪擺咗條片出嚟

直頭要離開香港

走！

唔好撚on9
唔搞你都搞你啲屋企人

你估鄭文傑啲屋企人之後會點

搵記者搵議員通天露個面會防止被失蹤

Q推

你有閱讀障礙？
定係完全唔明講乜

萬一條不自殺片係黑警搵人拍嘅
咁其他人又點識分？

我係知嘅，幫襯得唔夠多黃店
幾條線一齊行啦

agree

裝cam係屋入面，再開埋自動backup 上cloud.
確保真係搵上門個陣，唔會係屋入面被消失/自殺.

公海話個姐姐畀狗拉人有冇手足知？

一係就開名開到全港都知
一係就快快手手走人

有咩影響。。。
重點係make sure冇人搞佢咋嘛
例如泛民主派或親友定期聯絡之類
你咁講任何方法都冇用包括自爆
你點知自爆。。點分
anyway你錯重點

真

source?

其實影到野要點樣公開先安全

區議員即刻做野啦

公開直播更安全，成為公眾人物

冇疑點，被消失，冇人投訴

搵民記幫手，高調記招有無得諗？

緊係高調表示自己身分加不自殺聲明
著草無人知咪仲危險

未fc

長期拍攝點證明

藍區

cls

推
保護手足

唔係喇，哩區區議員係黃

Show blocked user
又係你呀分化狗

睇番角度同樓層 一搵就搵到邊家人啦
洗鬼理咩名同間工人房咩

大家永遠 影到片唔好咁快流出
Backup定 等件事揚左 同埋黑警講大話先搬出黎

啱

有冇記者可以幫手問下
有冇咁嘅事？

連登9up唔洗本

今次會唔會姐姐拍完俾少主睇
少主傳俾同學之後先流出啊？

前幾日先有單
車cam攞唔到料都照拉咗先

推呀屌

有冇區議員可以幫手

而家有槍嘅話事，冇就死開

海關宿舍

工人姐姐咁有錢話走就走就唔洗打工啦 用腦啦

涉嫌謀殺

人哋鬼知原來黑警惡過共產黨咩

佢地越低調 我地就要越高調

無真普選乜都假，分享丫，確認email香港人
（喂幫幫忙吾好偷懶啦簽左佢）
請求美國將普選納入第二階段貿易協議

。

有冇 link?

唔合邏輯喎
對面棟樓拍住片點謀？
同埋警方公佈咗係自殺？

唔係黑警宿舍黎？

影到黑狗殺人 好大機會被滅口

再唔推行動po 真係有機會完

我搵唔返，隔離雲海都有講

無遺書，警方話無可疑，調查中

佢地求其搵個罪名拉人啫

紀律部隊

.

佢現場可能見到同聽到多D野

留名睇肛sir解釋呢件事

唔怕佢有性命危險 而係怕黑警攞原片唔知做咩啫

搞笑？

Push
而家香港最好保護自己既方法其實係出名

俾狗拉咗？？？？

即刻開記者會，露面就冇事

仲驚暴露身份?唔出身份命都冇呀

如果戶人家係警察黎呢？

俾拉咗等於無咗原始證據
加埋又係紅官

過兩日到外傭姐姐墮樓無可疑了

1月19日中環見

食沙律出聲 我地整比你食